［元朗 拋磚引玉］鍵盤文宣記者同我入黎！！！

屌佢老母
今朝起身見到
個個藍屍都話係示威者入元朗搞人
先撩者賤
時序邏輯錯撚哂

我而家集合緊尋晚元朗時件發生時序
等文宣可以好好做嘢
大概有個結構係度，但需要大家幫忙！！！

事緣：

21/7 中午起陸續於 tg 連登收到消息話元朗勢力會攻擊示威者，呼籲示威者唔好著黑色衫出門

發展經過：

[19-2000？] 大量著白色上衣人士喺元朗集結，手持木棍等武器

2109 元朗站白衫集合緊，當時只靠市民一手報料，沒有記者議員到場

2157 元朗yoho有人比白衫打

2245 元朗西鐵站白衫跳入閘打人，見血。

2252，元朗站大量白衫，連路人都鬧

2255 林卓廷議員被拍到出現在元朗西鐵站

2303 元朗西鐵站大量白衫懷疑黑社會人士，持棍圍毆市民及記者

2300 元朗西鐵 ，立場姐姐被人打落地

2301 另一邊廂，何君堯被市民拍到同元朗白衫一齊

2305 列車既人比人拖出黎打

2310 立法會議員林卓廷被白衫人圍毆，打到入咗元朗西鐵車廂入面。之前大量市民已報警，但警察一直沒有出現，甚至有個別區議員指摘警察掛線

TO BE CONTINUED 暫時搜集左咁多
需要大家幫忙將整個時序整合出來
如有任何已fact check資料請留言

所有 timeline update 都會以此帖回覆為準

另外
希望大家同時關注上環黑警喺冇舉旗情況下開槍

黑警可恥

Push

push